網友暴動了！「最美女警」學生照曝光 撞臉三上悠亞

台中市政府警察局局長室在臉書粉絲專頁發文，跟風現在最夯的「#howmuchhaveyouchangedchallenge」，公開最美女警的高中制服照，只見女警穿著青春洋溢的制服，留著過肩長髮，看著鏡頭露出甜美微笑，有點神似日本女優三上悠亞，而對比現在的照片，她綁著高馬尾，穿著警察褲裝制服，少了些稚氣多了些成熟感，感覺相當專業。

好想犯罪

條裙改到咁淫

右邊個髮型好柒

咁叫撞臉三上悠亞？
個記者有面盲症...

左右唔同樣

可唔可以對我施暴

真係撞臉喎撞到變晒形

點解左邊靚咁能多

右邊個look柒咁多

對此，網友紛紛被電暈留言直呼，「高中校花」、「戀愛了」、「請上銬我」；並熱烈敲碗跪求女警的IG。「TCPB 局長室」也回覆熱烈期待的網友，「最近...小編...網路...慢...所以...哎居（IG）...慢慢...等...」。

點撞樣法？

永遠冇人代替到呢個最美女警

該名女警是楊舒婷（27歲），畢業自台中靜宜大學財經系，身高175公分，腿長就有110公分，原本是模特兒，2016年考上警察特考，2018年1月分發到勤工派出所。為什麼想從警，她笑說，自己從小就想當能幫助人的公務員，警察的性質是最好的也最直接的，才選擇踏上這條路。

因為右邊，我俾咗負皮

Jm9。。。

俾返你

由於身材、面貌無懈可擊，在男網友之中人氣相當高，甚至曾有PTT鄉民特地南下台中朝聖，為的就是見到楊舒婷一面，還秀出車票跟值勤員警說自己是來朝聖的，員警也見怪不怪，要鄉民去旁邊坐著休息，等待舒婷巡邏回來。而楊舒婷返回後，也熱情跟鄉民合照，讓鄉民心滿意足返家。

好正

但讓網友崩潰的是，楊舒婷早已死會，對象同樣是警界，也同樣是任職台中派出所的帥哥警察、身高192公分的劉源昇，兩人更被同事稱為「警界神鵰俠侶」。

此post已完

完全唔靚講真
靚果d係用垃圾修圖apps
同埋最憎死人空氣流海

鍾意呢個多d

邊個負皮我

台灣人成撚日都暴動

睇怕撞得好傷

我睇咗咁多年都唔係好記得佢個樣

條頸冇事嗎

又網上暴動 啲人咁多不滿架

瘋狂拘捕我啦

台灣一日有幾多次暴動?

請好似黑警咁大大力跪我頸踩我頭打鳩我

嘉明的味道

講咁耐ig都無

生過仔 好想飲佢d奶

大J？

仲要之前嗰個得個波都有人‘J

係囉...最多撞鬼頭桃菜啫....

台灣呢排日日都暴動，政局不穩點對抗中共

佢個BB好cute

條女仔都生撚埋喇喎

輪更監獄

仲正

台灣日撚日都暴動

howmuchhaveyouchangedchallenge
制服幾錢q?

見到全部唔係男人婆，就係TB，有啲係師奶，有啲直情Man過男人，有啲就五尺都唔夠…好似動物園

咪又係靠樣搵食
日日比台中市警局推出黎做pr
次次見親都係佢
有幾多時間真係落手落腳出去行咇接call 大家心照啦

你個名